hku手足收好文具！！

RTHK：狗攞到HKU搜查令。

RTHK English News: Police obtain warrant to search the dorm in #HKU.

推

推呀屌

push

Tui

推呀

推上去

召集學生, 舊生, 街坊去HKU啦!!!!

Push

8964.1111

推
其他大學自己執生啊

收乜野 點解唔反

影低自己間房 小心曱甴砌生豬肉

甴近平

張野有無學生名？又話有名先得？

咩u都要有警覺

堆

推救人post

推！！！

八大聯軍抵抗港共黑警

邊到有寫？

push!!!!!!!!!!!

木

1548嘅news

push!!!!!!!!!!!!!!!!

大大力推

識唔識邊個係nds 宿 運曬過去

拎去燒

全部大學都要........

🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺

大學宿舍寶寶盡快影低定自己房情況
盡量防止砌生豬肉情況出現

大學宿舍寶寶盡快影低定自己房情況
盡量防止砌生豬肉情況出現

大學宿舍寶寶盡快影低定自己房情況
盡量防止砌生豬肉情況出現

🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺🔺

拎cctv hdd走

rthk del jor post

comfirmed from hku dosa: fake news

港大 中大 城大

幫推

P

fake? page doesnt exist

Del左

全部大學都要小心呀

清宿最緊要清宿
清宿最緊要清宿
清宿最緊要清宿
清宿最緊要清宿
棄而唔係收起

冇搜查令啊

有冇LIVE

全世界大學都收衫呀~~~~~~~~~~~~~~~~

曱近平

拆cctv hardisk

tui

fc? 條link入唔到

掉啦 仲收

丟落大陸生宿舍度

唔好推 rthk del左個post 有可能fake news
自膠
手足繼續小心為上

推啊

UPDATE: #CUHK denies report of police obtaining warrant to search dorm ( apologies for wrongly identifying it as #HKU in earlier tweet)

隔離post 睇到 搞錯暴大 同hku 唔好推住

收之前請留意周圍，分鐘好多便衣狗混左入黎，到時屈9你人藏並獲有文具都拉9你

二村好似有間綠hall半棟都係nds

柒左 唔係hku
大家唔好推

拉

【1630】港台刪除有關港大宿舍搜查令的貼文，指出搜查地點應為中大。然而，中大校方亦已回覆，警方並未獲得相關搜查令。

#澄清

推推推

⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️

文具清唔到就抹指紋

文具清唔到就抹指紋

文具清唔到就抹指紋

⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️⭕️

【1630】港台刪除有關港大宿舍搜查令的貼文，指出搜查地點應為中大。然而，中大校方亦已回覆，警方並未獲得相關搜查令。

所有通往HKU 嘅出口已封
A1, A2 及C1
想大家增援唔到
舊生請幫手帶路
東閘入

721 831 1001

搜查時一定要拍片 以免被插贓嫁禍